估唔到真係有人朝早七點就鑽野

仲早過要返工既人起身時間
痴線